https://www.blognone.com/node/7725010:0129/01/16ระบบส่งข้อความในแอพหาคู่ Tinder รองรับการส่งภาพ GIF ดุ๊กดิ๊กได้แล้วhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/tinder.pngGIF
Love
Tinder
twometre
มีอีกหนึ่งลูกเล่นใหม่ของแอพหาคู่ Tinder (รู้จัก Tinder - แอพคนเหงาขอปัดขวา มองหารักแท้) ที่เมื่อผู้ใช้ปัดขวาแล้วได้จับคู่กัน ก็จะได้ส่งข้อความคุยกันต่อยอดความสัมพันธ์ แต่ตอนนี้แทนที่จะทักไปด้วยข้อความ ก็สามารถใช้ภาพ GIF Animation แทนได้ โดยระบบจะดึงภาพจากคลังของ GIPHY ให้ผู้ใช้เลือก และยังมากับลูกเล่นอื่นเพิ่มเติม อาทิ:

กดชื่นชอบข้อความของคู่สนทนาได้, ใช้ Emoji ได้
ผู้ใช้ iPhone 6s สามารถใช้ 3D touch แง้มดูลิงก์ตัวอย่างได้
เปลี่ยนภาพประจำตัวจากภาพในเครื่องได้แล้ว ไม่จำเป็นต้องใช้จากเฟซบุ๊กอย่างเดียวเหมือนก่อน

ที่มา - Tinder


